點解唔係叫「公屋台」？

水管屋台

笑囉

我好pound of係公屋居民呢個身分

D供樓奴笑我，未驚過

公屋有優勢

X2

X 3